而家仲係度既走啦 唔想再有人離開

今日遊行經過個地方真係好心痛 眼濕濕
唔好咁做
好多人關心你
我地有好多方法可以玩 唔需要你犧牲性命

請立即離開